<resources>
    <string name="app_name">Sinhala Photo Editor</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="select_an_image_text">පිංතූරයක් තෝරා ගන්න</string>
    <string name="select_from_galery_text">ගැලරියෙන් තෝරා ගන්න</string>
    <string name="create_a_background_text">පසුබිමක් සකසා ගන්න</string>
    <string name="select_a_background_text">සැකසු පසුබිමක් තෝරා ගන්න</string>
    <string name="share_image_text">ශෙයා කරන්න</string>
    <string name="download_image_text">ඩව්න්ලෝඩ් කරගන්න</string>
    <string name="type_something_text">ටයිප් කරන්න</string>
    <string name="add_text">එකතු කරන්න</string>
    <string name="previously_created_images">පෙර සකසා ගත් පින්තූර</string>
    <string name="delete_all_text">සියල්ලම මකන්න</string>
    <string name="next_text">ඉදිරියට</string>
    <string name="back_text">ආපසු</string>
    <string name="width_text">පළල</string>
    <string name="height_text">දිග</string>
    <string name="create_text">සකසන්න</string>
    <string name="use_image">භාවිතා කරන්න</string>


    <string name="finish_text">අවසන් කරන්න</string>


    <string name="title1">පිංතූරයක් එකතු කරගන්නා ආකාර</string>
    <string name="desc1">මෙහි තිබෙන පලමු icon එක click කිරීමෙන් edit කිරීමට අවශ්ය photo එක ගැලරියෙන් තෝරාගත හැක. දෙවනි icon එකෙන් අවශ්ය පසුබිමක් සාදාගැනීමට යා හැක. තෙවන icon එකෙන් මීට කලින්  edit කල පින්තුරයක් ලබාගත හැක.</string>
    <string name="title3">පිංතූරයක් උඩට පිංතූරයක් එකතු කරගන්නා ආකරය</string>
    <string name="desc3">මෙහිදී අපට edit කරන පින්තූරය මතට තවත් photos එක් කරගැනීම සදහා ගැලරියට යා හැක. ගැලරියෙන් photo එකක් තෝරාගෙන අවශ්‍ය පරිදි එහි size එක වෙනස්කරගෙන එය අවශ්‍ය ස්ථානයට ගෙන ගොස් උඩම ඇති හරි ලකුන click කිරීමෙන් පින්තූරයට යොදගත හැක.</string>
    <string name="title4">ස්ටිකර්ස් එකතු කරගන්නා ආකරය</string>
    <string name="desc4">මෙහිදී අපට පින්තුරය මතට stickers එක් කරගත හැක. sticker එකක් තෝරාගෙන අවශ්‍ය පරිදි එහි size එක වෙනස්කරගෙන එය අවශ්‍ය ස්ථානයට ගෙන ගොස් උඩම ඇති හරි ලකුන click කිරීමෙන් පින්තූරයට යොදගත හැක.</string>
    <string name="title5">ෆිල්ටර්ස් එකතු කරගන්නා ආකරය</string>
    <string name="desc5">මෙහිදී අපට photo එකට filters යොදාගත හැක. පහලින් එන filters click කර බලමින්  photo එකට වඩාත්ම ගැලපෙන filter එක තෝරාගත් පසු උඩම ඇති හරි ලකුන click කිරීමෙන් පින්තූරයට යොදගත හැක.</string>
    <string name="title6">පිංතූරයක් Adjust කරන ආකාරය</string>
    <string name="desc6">මෙහිදී අපට පින්තූරයේ වර්ණ අඩු වැඩි කරගැනීම හා blur  කරගැනීම සිදු කරගත හැක. මෙහි එන පලමු දර්ශකයෙන් blur effect එක යොදා එය අඩු වැඩි කරගත හැක. දෙවන දර්ශකයෙන් පින්තූරයේ වර්ණය අඩු වැඩි කරගත හැක.අවශ්ය පරිදි වෙනස්කම් සිදු කිරීමෙන් පසුව උඩම ඇති හරි ලකුන click කර ඒවා පින්තූරයට යොදගත හැක.</string>
    <string name="title7">පිංතූරයක් Crop කරගන්නා ආකරය</string>
    <string name="desc7">මෙහිදී අපට පින්තූරය crop,rotate,flip කරගත හැක. crop කිරීමට අවශ්‍ය නම් crop කිරීමට එන සැකසුම අවශ්‍ය පරිදි වෙනස්කරගත යුතුයි. උඩම දකුනු කෙලවරේ තිත් 3 ක් ඇති ලකුන click කිරීමෙන් පින්තූරය rotate කරගැනීමට සහ vertical හා horizontal ලෙස flip කරගැනීමට හැක. අවශ්‍ය පරිදි වෙනස්කම් සිදු කිරීමෙන් පසු crop button එක click කර ඒවා  පින්තූරයට යොදගත හැක.</string>
    <string name="title8">undo,redo සහ save කරන ආකාරය</string>
    <string name="desc8">පින්තූරයක් edit කරගැනීමෙන් පසුව උඩම දකුනු කෙලවරේ ඇති හරි ලකුන click කර එම පින්තූරය share කිරීම හෝ download කිරීම කල හැක. තවද එතන ඇති අනෙක් buttons දෙකෙන් undo redo කරගත හැක.</string>
    <string name="title2">අකුරු එකතු කරගන්නා අකාරය</string>
    <string name="desc2">මෙහි තිබෙන button එක භාවිතා කර ඔබට වචන type කර photo එක මතට එක් කරගත හැක. එය පින්තූරයට add කරගැනීමෙන් පසුව එහි වර්ණය සහ text එකේ font එක වෙනස්කරගත හැක. එම අවස්තාවේදීම text එකට shadow එකක් හෝ glow එකක් ලබාදිය හැකි අතර ලබාදුන් glow එකේ වර්ණයද වෙනස් කරගත හැක.</string>


    <string name="are_you_sure_want_to_exit_text">ඉවත් වීමකද ඔබ සකසාගෙන ඇති සියලුම පිංතූර මැකෙන අතර මෙය නැවත ලබාගත නොහැක. තවමත් ඔබට ඉවත් වීමට අවශ්‍යද?</string>
    <string name="yes_text">අවශයයි</string>
    <string name="no_text">අවශ්‍ය නැත</string>
    <string name="warning_text">අවවාදයයි!</string>



    <string name="rate_app_text">ඇප් එක Rate කරන්න</string>
    <string name="rate_app_description">මෙවැනි Apps තවත් නිර්මාණය කිරිමට අපට ඔබගේ වටිනා Rate එක ලබා දෙන්න!</string>
    <string name="okay_text">Okay</string>
    <string name="cannot_text">No</string>


    <string-array name="select_language">
        <item>Language</item>
        <item>Sinhala</item>
        <item>English</item>
        <item>Tamil</item>
    </string-array>

</resources>
